Bienvenue sur le site de la communauté francophone de Lua.

Le site est pour le moment vide mais sera enrichi de documentation sur Lua à destination des débutants ainsi que du manuel traduit en français.

N'hésitez pas à nous contacter via IRC sur le canal [#lua-fr](https://kiwiirc.com/nextclient/#ircs://irc.libera.chat:6697/#lua-fr) de [Libera.Chat](https://libera.chat/),
ou sur [Framagit](https://framagit.org/luafr/).
